當你見過一條好撚完美嘅女 其他嘅女仔你仲會唔會睇得上眼

返工見過一條女(唔同公司，But work near by me)
又靚女又有波路又瘦皮膚又好

閲

去叫雞，射完就會清醒返

見過又點？都冇你份

yes

英文差又要硬係係堆中文打英文係咩心態

主要係lazy

溝佢

通常呢啲女都好撚淫亂